被分手後無縫接軌

拍拖時好愛前任
但分手之前佢都已經對我好冷淡，
同埋做左好多傷害我嘅事
所以分手後好快放低

好短時間內遇到一個好好嘅對象
但感覺太快展開新戀情

想問大家點睇無縫接軌呢樣野
會唔會覺得對感情好唔認真

都分左手啦
做咩仲要顧忌上一個
最緊要自己開心

有時唔關時間長短事既
遇到個岩feel既，想同佢拍拖既，自然就會一齊

唔會啦 一齊緊個陣無對唔住咪得

鍾意嘅就一齊，錯過咗先後悔就無謂

Hi 我係咪識你

拍拖最緊要開心啫 搵到個新的開心係好事嚟

Hi 以為我女朋友出post

你被帽？
唔知 見你上一個post咁問

快公開新對象有機會可以引到前度注意
但可能會因為太心急同現任果頭開得唔靚
所以影響之後既發展
最好先檢討自己响上一段關係學到啲咩
準備好先重新出發

啱feel咪一齊囉 有咩咁奇

緣分到左就到左㗎啦
想知有幾短時間

你點睇？

一個月

我溝佢嗰時緊係覺得冇問題

被冷暴力分手
之後識到個幾岩傾幾夾既人
見過幾次就一齊左 都係分手後一個月既事

唔係問題既
試過散左一個月識左第二個 曖昧一個月跟住一齊埋

一個月都叫無縫呀?
都ok啦
最緊要係放低左前度 真心鐘意現任而開始
唔係因為寂寞 咪得囉

以為你講緊幾日/ 一兩星期咁